{
    "LOCALE": "ZH",
    "Daily Fantasy": "每日奇幻",
    "Rules": "规则",
    "How to Play?": "如何玩？",
    "About Us": "关于我们",
    "FAQ": "常见问题",
    "Terms Condition": "条款与条件",
    "Fantasy Rules": "奇幻规则",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Legality": "合法性",
    "Offers": "优惠",
    "How it works": "运作原理",
    "Responsible Gaming": "负责任游戏",
    "Refer a Friend": "推荐朋友",
    "Feed": "动态",
    "Affiliate Program": "联盟计划",
    "Rules Scoring": "规则和计分",
    "Earn Coins": "赚取硬币",
    "Experience Points": "经验点数",
    "My Wallet": "我的钱包",
    "Redeem": "兑换",
    "Profile": "个人资料",
    "How to Earn XP Points": "如何获得经验点数",
    "LOGOUT": "登出",
    "GAMESHUB": "游戏中心",
    "Lobby": "大厅",
    "My Contests": "我的比赛",
    "More": "更多",
    "MY PROFILE": "我的个人资料",
    "signup": "注册",
    "login": "登录",
    "playing limit": "游戏限制",
    "delete my account": "删除我的账户",
    "Terms & Conditions": "条款与条件",
    "More Menu": "更多菜单",
    "Others": "其他",
    "Have a Contest Code": "有比赛代码",
    "------DFS-----------------------------------------------": "------DFS------------------------",
    "Lineup Out": "阵容公布",
    "Win": "赢取",
    "Multi": "多重",
    "Upcoming Matches": "即将进行的比赛",
    "vs": "对",
    "All Leagues": "所有联赛",
    "View All": "查看全部",
    "All Contests": "所有比赛",
    "My Teams": "我的队伍",
    "Winnings": "获奖",
    "Entries": "参赛",
    "Entry Fee": "报名费",
    "Join Contest": "参加比赛",
    "Tournament": "锦标赛",
    "Fixture(s)": "赛程",
    "COMPLETED": "已完成",
    "LIVE": "直播",
    "Prize Pool": "奖金池",
    "Slots Size": "插槽大小",
    "Joined with": "与参赛",
    "Team(s)": "队伍",
    "Rank": "排名",
    "Bonus": "奖金",
    "contest joined": "已参加比赛",
    "Filters": "筛选",
    "Done": "完成",
    "Prizes": "奖品",
    "Create Team": "创建队伍",
    "UPCOMING": "即将进行",
    "guaranteed": "保证",
    "Create Private Contest":"创建私人比赛",
    "------------------rules modal": "---------------",
    "test": "测试",
    " ODI": "一日赛",
    "T20": "T20",
    "T10": "T10",
    "------------------How to play modal": "=--------------------------",
    "How to Play Daily Fantasy?": "如何玩每日奇幻？",
    "Daily fantasy": "每日奇幻",
    "Create your fantasy team with Daily Fantasy to win big as the players perform. Win in multiples with the captain and vice-captain you choose.": "创建您的每日奇幻梦幻队伍，随着球员的表现赢得巨大奖金。通过选择您的队长和副队长进行多倍赢得。",
    "Select a contest": "选择比赛",
    "Choose an upcoming fixture that you want to play and select one or more contests to join.": "选择您想参加的即将举行的比赛，并选择一个或多个比赛加入。",
    "Create your team": "创建您的队伍",
    "Choose your favorite players from the list of players available to create your all-star team.": "从可用球员名单中选择您喜爱的球员来创建您的全明星队伍。",
    "The Captains": "队长",
    "Multiply your points by choosing the Captain and Vice-Captain of your team.": "通过选择您的队伍的队长和副队长来增加您的得分。",
    "View all your contests in this section and modify your teams before the contest goes live.": "在此部分查看您的所有比赛，并在比赛开始之前修改您的队伍。",
    "Where you Stand": "您的位置",
    "The winners are decided based on the maximum earned points. See where you stand on the leaderboard.": "获胜者根据最高获得的积分决定。在排行榜上查看您的位置。",
    "---------------------------My contest---": "--------------",
    "EDIT": "编辑",
    "SWITCH": "切换",
    "CONFIRMED": "已确认",
    "WAITING": "等待中",
    "GAURANTEED": "保证",
    "Switch With": "切换至",
    "Your Current Team": "您的当前队伍",
    "SUBMIT": "提交",
    "teams": "队伍",
    "Get guaranteed winning when you join this contest": "加入此比赛时获得保证的胜利",
    "In this multi-entry contest, join with up to": "在这个多次参赛的比赛中，最多可加入",
    "In Progress": "进行中",
    "Total Won": "总共赢得",
    "Contests Joined": "参加的比赛",
    "Leaderboard": "排行榜",
    "Entry": "参赛",
    "Pts": "积分",
    "Won": "获胜",
    "Scorecard": "比分卡",
    "Stats": "统计",
    "Points": "积分",
    "Batsmen": "击球手",
    "Bowler": "投手",
    "Showing Player Stats By Match": "按比赛显示球员统计数据",
    "Player": "球员",
    "Sel By": "选择者",
    "---------------contest detail popup": "-------------------------------------",
    "Fixtures": "赛程",
    "Games": "游戏",
    "Min Entries": "最低参赛次数",
    "Max Entries": "最大参赛次数",
    "Maximum": "最大",
    "Current": "当前",
    "SCORING RULES": "计分规则",
    "Credits": "积分",
    "Submit 11 players in the budget of": "在预算中提交11名球员",
    "TOTAL JOINED ": "总共参加",
    " JOIN": " 参加",
    "INFO": "信息",
    "Multi entry": "多次参赛",
    "Multi Game contest allows you to select your player lineup from the pool of all the players of all the teams which are part of the Multi Game.": "多重游戏比赛允许您从多重游戏的所有团队的所有球员池中选择您的球员阵容。",
    "MULTI GAMES": "多重游戏",
    "------------------------roaster-----------": "-----------------",
    "Played last match": "上次比赛",
    "Players": "球员",
    "Credit Left": "剩余积分",
    "NEXT": "下一步",
    "players from a team": "来自一支队伍的球员",
    "Max": "最大",
    "Enter Your Team Name": "输入您的队伍名称",
    "Wicket Keeper": " wicket保持者",
    "Batsman": "击球手",
    "All Rounder": "全能球员",
    "Bowler": "投手",
    "---------------------confirmatiomPopup": "------------------",
    "Current Balance": "当前余额",
    "Joining Team(s) With": "与参赛队伍一起加入"
}
